\documentclass[11pt,twoside,openright]{report} % type de document avec taille de police par défaut
% =============================================================
\usepackage[a4paper]{geometry} % la "géométrie" de la page
\usepackage{mathtools,amssymb,bm,amsthm} % pour des possibilités en math étendues (mathtools => amsmath)
% --------------- XeLaTeX spécifique
\usepackage{fontspec} % pour le bon encodage des PDFs => police lmodern
% ---------------
\usepackage[french]{babel} % pour franciser LaTeX
\usepackage{xcolor} % pour pouvoir utiliser des couleurs
\usepackage{graphicx} % pour \includegraphics
\usepackage[pdfencoding=auto]{hyperref} % pour les liens. En règle générale il doit être le dernier package chargé.
%==============================================================

% ---------------
\title{Mon titre}
\author{Mon Nom \and Ton Nom}
\date{\today}
% ---------------

\begin{document}
%==============================================================
\maketitle

\begin{abstract}
  Mon résumé à mettre ici\dots
\end{abstract}

% --------------------
\chapter*{Introduction}

Bla bla\dots

%==============================================================
\end{document}
